隻警犬唔得啦!!!!!!!!

Sorry for 標題黨！其實我唔知啲警犬有無事...
但係再食多幾次彈就一定出事.....

所以.....點解會完全無人講架！
聽日1630全部人去狗總抗議啲狗逼啲警犬食彈呀！

快手啲幫手推呀唔該
毛孩係我地最好嘅朋友尼架！幫佢地發聲呀
祈求食左彈嘅警犬一定要健康無事呀

幫下手推呀

互推丫笨

[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]

P仔照幫

幫手推呀

推

求下連登仔幫下啲警犬啦

我p牌 但都幫你推啦

警犬不是武器

幫手推下呀

幫推

狗是渣滓！犬是朋友！幫下毛孩呀！
推呀

推唔郁嘅